大家覺得海洋公園可唔可以捱得過今年

政苦繼續頂住

一定可以永續,因為政府已經由港共控制

今年應該開唔開到都成問題

長隆海洋公園

水上樂園又要遲一年，可能未開到就執笠

咪係
幾十幾百億咁揼落去幾好揾
反正賤民們都無得say no

冇人去等收皮

我估蝕錢係因為政府偷偷補貼大陸人

以前冇大陸人都搵到錢

樓主係五毛波台狗